{
    "title": "all the bombettes",
    "description": "The Bombettes, punkrockband, Ume\u00e5 Om man t\u00e4nker p\u00e5 vad man skulle g\u00f6ra utan musiken s\u00e5 d\u00f6r man lite grann. all the bombettes.",
    "videoid": "154497",
    "date_created": "1398106912",
    "date_modified": "1418181304",
    "type": "captivate",
    "layout": "video",
    "url": "\/v\/all-the-bombettes\/154497"
}