{
    "title": "adidas uv\u00e1dza | Team Five Challenge",
    "description": "T\u00edmy z cel\u00e9ho sveta si zahraj\u00fa proti Zidanovi! Kto bude reprezentova? svoju krajinu na medzin\u00e1rodnom fin\u00e1le? Sleduj v\u0161etko na http:\/\/www.adidas-team-five.com\/sk.",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1396646881",
    "date_modified": "1418181255",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "150847",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "adidas-uv\u00e1dza-Team-Five-Challenge",
    "category": null,
    "duration": 54,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "-VLTv4cxAhg",
        "hookText": "T\u00edmy z cel\u00e9ho sveta si zahraj\u00fa proti Zidanovi! Kto bude reprezentova\u0165 svoju krajinu na medzin\u00e1rodnom fin\u00e1le? Sleduj v\u0161etko na http:\/\/www.adidas-team-five.com\/sk.",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-VLTv4cxAhg\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "54",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1369759434,
        "prettyDuration": "00:54"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14",
        "18"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 89.31326
}