{
    "title": "La rentr\u00e9e football 2011 -- du virtuel au r\u00e9el",
    "description": "Le 29 aout dernier, en pr\u00e9sence de Mickael Landreau, Rio Mavuba et Nen\u00ea, journalistes et blogueurs ont pu s'affronter en virtuel et en r\u00e9el. Au programme, d\u00e9...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1396646909",
    "date_modified": "1418181259",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "151122",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "La-rentr\u00e9e-football-2011-du-virtuel-au-r\u00e9el",
    "category": null,
    "duration": 101,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "dSQLZKkBHns",
        "hookText": "Le 29 aout dernier, en pr\u00e9sence de Mickael Landreau, Rio Mavuba et Nen\u00ea, journalistes et blogueurs ont pu s'affronter en virtuel et en r\u00e9el. Au programme, d\u00e9...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/dSQLZKkBHns\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "101",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1314916392,
        "prettyDuration": "01:41"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 61.332226
}