{
    "title": "adidas - all zacharias",
    "description": "Zacharias Blad, dansare och koreograf, 20 \u00e5r, Kungs\u00e4ngen Dansen f\u00e5r vara den jag \u00e4r. Att f\u00e5 k\u00e4nna friheten i r\u00f6relsen och ge sig h\u00e4n till the movement. all z...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1396646921",
    "date_modified": "1418181261",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "151234",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "adidas-all-zacharias",
    "category": null,
    "duration": 118,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "ZqlQ67_gYig",
        "hookText": "Zacharias Blad, dansare och koreograf, 20 \u00e5r, Kungs\u00e4ngen Dansen f\u00e5r vara den jag \u00e4r. Att f\u00e5 k\u00e4nna friheten i r\u00f6relsen och ge sig h\u00e4n till the movement. all z...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ZqlQ67_gYig\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "118",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1301687926,
        "prettyDuration": "01:58"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "12",
        "25",
        "18"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 30.83373
}