{
    "title": "adidas - all price",
    "description": "Marcus Price, musiker och producent 27 \u00e5r, Stockholm Man f\u00f6ljer inte samh\u00e4llets klocka. Man f\u00f6ljer naturens klocka. all price. F\u00f6r mer av Marcus och adidas. ...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1396646921",
    "date_modified": "1418181261",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "151238",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "adidas-all-price",
    "category": null,
    "duration": 96,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "5LSPK7B6WdY",
        "hookText": "Marcus Price, musiker och producent 27 \u00e5r, Stockholm Man f\u00f6ljer inte samh\u00e4llets klocka. Man f\u00f6ljer naturens klocka. all price. F\u00f6r mer av Marcus och adidas. ...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5LSPK7B6WdY\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "96",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1301410124,
        "prettyDuration": "01:36"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "7",
        "25",
        "18"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 38.198986
}