{
    "title": "Einkleidung f\u00fcr die Olympischen Spiele 2012 -- Backstage mit",
    "description": "Magdalena Neuner nimmt Dich mit hinter die Kulissen des Einkleidungstermins f\u00fcr die Olympischen Sommerspiele. In D\u00fcsseldorf stellte adidas als Generalausr\u00fcst...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1396646901",
    "date_modified": "1418181258",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "151038",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Einkleidung-f\u00fcr-die-Olympischen-Spiele-2012-Backstage-mit",
    "category": null,
    "duration": 102,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "xtIJevx7Qfw",
        "hookText": "Magdalena Neuner nimmt Dich mit hinter die Kulissen des Einkleidungstermins f\u00fcr die Olympischen Sommerspiele. In D\u00fcsseldorf stellte adidas als Generalausr\u00fcst...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xtIJevx7Qfw\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "102",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1336596630,
        "prettyDuration": "01:42"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "11"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 4936.0493
}