{
    "title": "adidas - all braekhus",
    "description": "Cecilia Br\u00e6khus, bokser, 29 \u00e5r, Bergen Taper du en kamp, s\u00e5 er du kanskje ferdig. all braekhus. For mer av Cecilia og adidas. Bes\u00f8k www.facebook.com\/adidas.",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1396646918",
    "date_modified": "1418181261",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "151208",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "adidas-all-braekhus",
    "category": null,
    "duration": 132,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "3ciTppMpuIY",
        "hookText": "Cecilia Br\u00e6khus, bokser, 29 \u00e5r, Bergen Taper du en kamp, s\u00e5 er du kanskje ferdig. all braekhus. For mer av Cecilia og adidas. Bes\u00f8k www.facebook.com\/adidas.",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3ciTppMpuIY\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "132",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1304090699,
        "prettyDuration": "02:12"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 117.16372
}