{
    "title": "Naide Gomes is all in",
    "description": "Naide Gomes \u00e9 uma das atletas mais carism\u00e1ticas do atletismo nacional e conta com um vasto curr\u00edculo de vit\u00f3rias. A embaixadora da adidas \u00e9 detentora dos Rec...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1396646914",
    "date_modified": "1418181260",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "151171",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Naide-Gomes-is-all-in",
    "category": null,
    "duration": 147,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "Ofx5yuLRz9Q",
        "hookText": "Naide Gomes \u00e9 uma das atletas mais carism\u00e1ticas do atletismo nacional e conta com um vasto curr\u00edculo de vit\u00f3rias. A embaixadora da adidas \u00e9 detentora dos Rec...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ofx5yuLRz9Q\/sddefault.jpg",
        "mediaDuration": "147",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1308085130,
        "prettyDuration": "02:27"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "18"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 335.244
}