{
    "title": "Jo\u00e3o Moutinho is all in!",
    "description": "Jo\u00e3o Moutinho \u00e9 um dos principais recursos do campe\u00e3o nacional, o Futebol Clube do Porto, e veste ainda a camisola da adidas, enquanto embaixador da marca. N...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106911",
    "date_modified": "1418181304",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154492",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Jo\u00e3o-Moutinho-is-all-in",
    "category": null,
    "duration": 148,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "bzXgwUtf680",
        "hookText": "Jo\u00e3o Moutinho \u00e9 um dos principais recursos do campe\u00e3o nacional, o Futebol Clube do Porto, e veste ainda a camisola da adidas, enquanto embaixador da marca. N...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/bzXgwUtf680\/hqdefault.jpg",
        "mediaDuration": "148",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1304007176,
        "prettyDuration": "02:28"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 298.4094
}