{
    "title": "adidas - all ferry",
    "description": "Bj\u00f6rn Ferry, 32 \u00e5r, skidskytt, Storuman Det \u00e4r inte bekv\u00e4mt att bli b\u00e4st. all Ferry. F\u00f6r mer av Bj\u00f6rn och adidas. Gilla www.facebook.com\/adidas.",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106918",
    "date_modified": "1418181305",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154536",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "adidas-all-ferry",
    "category": null,
    "duration": 133,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "CD_9zHW4a0U",
        "hookText": "Bj\u00f6rn Ferry, 32 \u00e5r, skidskytt, Storuman Det \u00e4r inte bekv\u00e4mt att bli b\u00e4st. all Ferry. F\u00f6r mer av Bj\u00f6rn och adidas. Gilla www.facebook.com\/adidas.",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/CD_9zHW4a0U\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "133",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1300473648,
        "prettyDuration": "02:13"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "7",
        "25",
        "18"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 32.257504
}