{
    "title": "Ana Rita Clara is all in",
    "description": "Apresentadora por convic\u00e7\u00e3o, Ana Rita Clara \u00e9 actualmente um dos principais rostos da SIC Mulher e uma das embaixadoras adidas para Portugal. No contexto de ...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106906",
    "date_modified": "1418181303",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154444",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Ana-Rita-Clara-is-all-in",
    "category": null,
    "duration": 148,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "gTgGRww-Gsw",
        "hookText": "Apresentadora por convic\u00e7\u00e3o, Ana Rita Clara \u00e9 actualmente um dos principais rostos da SIC Mulher e uma das embaixadoras adidas para Portugal. No contexto de ...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gTgGRww-Gsw\/sddefault.jpg",
        "mediaDuration": "148",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1309813788,
        "prettyDuration": "02:28"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14",
        "28",
        "20"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 212.84235
}