{
    "title": "Vint\u00e9m is all in",
    "description": "Cantor, actor, m\u00fasico, bailarino...um verdadeiro showman. Fala-se pois de Paulo Vint\u00e9m. O embaixador da adidas fala sobre a sua carreira, da paix\u00e3o pela m\u00fasi...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106901",
    "date_modified": "1418181303",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154403",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Vint\u00e9m-is-all-in",
    "category": null,
    "duration": 145,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "cZU7sNOZYLw",
        "hookText": "Cantor, actor, m\u00fasico, bailarino...um verdadeiro showman. Fala-se pois de Paulo Vint\u00e9m. O embaixador da adidas fala sobre a sua carreira, da paix\u00e3o pela m\u00fasi...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/cZU7sNOZYLw\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "145",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1314317361,
        "prettyDuration": "02:25"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "11",
        "28"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 243.49911
}