{
    "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o is all in!",
    "description": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o, natural do bairro das Caxinas, em Vila do Conde, \u00e9 uma das mais jovens promessas do futebol portugu\u00eas e um dos embaixadores da adidas em Port...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106911",
    "date_modified": "1418181304",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154493",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "F\u00e1bio-Coentr\u00e3o-is-all-in",
    "category": null,
    "duration": 147,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "iWBWOBewOOI",
        "hookText": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o, natural do bairro das Caxinas, em Vila do Conde, \u00e9 uma das mais jovens promessas do futebol portugu\u00eas e um dos embaixadores da adidas em Port...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iWBWOBewOOI\/hqdefault.jpg",
        "mediaDuration": "147",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1304007114,
        "prettyDuration": "02:27"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "18",
        "14",
        "28"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 231.20972
}