{
    "title": "R\u00faben Micael is all in!",
    "description": "Natural de C\u00e2mara de Lobos, na Madeira, R\u00faben Micael \u00e9 um m\u00e9dio atacante oriundo da Uni\u00e3o da Madeira que passou pelo Nacional da Madeira e est\u00e1 na actualidad...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106911",
    "date_modified": "1418181304",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154494",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "R\u00faben-Micael-is-all-in",
    "category": null,
    "duration": 126,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "Ls8dT1XD2_Q",
        "hookText": "Natural de C\u00e2mara de Lobos, na Madeira, R\u00faben Micael \u00e9 um m\u00e9dio atacante oriundo da Uni\u00e3o da Madeira que passou pelo Nacional da Madeira e est\u00e1 na actualidad...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Ls8dT1XD2_Q\/hqdefault.jpg",
        "mediaDuration": "126",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1304006893,
        "prettyDuration": "02:06"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14",
        "28",
        "20"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 207.39107
}