{
    "title": "micoach et l'adidas Zone Cycling illuminent la Biblioth\u00e8que ",
    "description": "adidas a illumin\u00e9 la Biblioth\u00e8que Nationale de France gr\u00e2ce \u00e0 miCoach, son syst\u00e8me de coaching personnalis\u00e9, pour pr\u00e9senter le nouveau cours adidas Zone Cycl...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106900",
    "date_modified": "1418181303",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154395",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "micoach-et-l-adidas-Zone-Cycling-illuminent-la-Biblioth\u00e8que",
    "category": null,
    "duration": 89,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "2KFP8XXh_2o",
        "hookText": "adidas a illumin\u00e9 la Biblioth\u00e8que Nationale de France gr\u00e2ce \u00e0 miCoach, son syst\u00e8me de coaching personnalis\u00e9, pour pr\u00e9senter le nouveau cours adidas Zone Cycl...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/2KFP8XXh_2o\/maxresdefault.jpg",
        "mediaDuration": "89",
        "hdvFlag": 1,
        "uploadDate": 1317762809,
        "prettyDuration": "01:29"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 206.54378
}