{
    "title": "Carlos Martins is all in!",
    "description": "Carlos Martins, jogador do Benfica, \u00e9 um atleta adidas h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada. Num discurso muito intimista, o atleta revela alguns dos seus sonhos, os princi...",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106912",
    "date_modified": "1418181304",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154498",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "Carlos-Martins-is-all-in",
    "category": null,
    "duration": 148,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "U05jcmflvB0",
        "hookText": "Carlos Martins, jogador do Benfica, \u00e9 um atleta adidas h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada. Num discurso muito intimista, o atleta revela alguns dos seus sonhos, os princi...",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/U05jcmflvB0\/hqdefault.jpg",
        "mediaDuration": "148",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1303440502,
        "prettyDuration": "02:28"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "18",
        "11",
        "14"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 238.83382
}