{
    "title": "all the bombettes",
    "description": "The Bombettes, punkrockband, Ume\u00e5 Om man t\u00e4nker p\u00e5 vad man skulle g\u00f6ra utan musiken s\u00e5 d\u00f6r man lite grann. all the bombettes.",
    "referenceId": null,
    "date_created": "1398106912",
    "date_modified": "1418181304",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "id": "154497",
    "loginId": "3",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "all-the-bombettes",
    "category": null,
    "duration": 171,
    "settings": [],
    "asset": {
        "author": "adidas",
        "videoId": "pw4RE7aTbEo",
        "hookText": "The Bombettes, punkrockband, Ume\u00e5 Om man t\u00e4nker p\u00e5 vad man skulle g\u00f6ra utan musiken s\u00e5 d\u00f6r man lite grann. all the bombettes.",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pw4RE7aTbEo\/hqdefault.jpg",
        "mediaDuration": "171",
        "hdvFlag": 0,
        "uploadDate": 1303928842,
        "prettyDuration": "02:51"
    },
    "transcripts": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": [
        "9",
        "25",
        "12"
    ],
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 2475.1523
}