{
    "title": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o is all in!",
    "description": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o, natural do bairro das Caxinas, em Vila do Conde, \u00e9 uma das mais jovens promessas do futebol portugu\u00eas e um dos embaixadores da adidas em Port...",
    "videoid": "151215",
    "date_created": "1396646919",
    "date_modified": "1418181261",
    "type": "captivate",
    "layout": "video",
    "url": "\/v\/f\u00e1bio-coentr\u00e3o-is-all-in\/151215"
}